我宣佈係時候為呢場抗爭起名，叫做《時水革命》！！

由六月到九月呢一刻，唔知有幾多手足流血、被捕、犠牲...
呢場抗爭係注定要刻入香港史書入面
估唔到係呢場分散式冇大台抗爭入面，三個月都未有一個通用名字

金融時報已經將呢場抗爭正名英文名字《Water Revolution》
中文名各位仍然眾說紛紜，叫《水革命》係有啲失霸氣，叫《流水革命》意義上好似流動勝於堅守，永遠嘅流動係唔會得到最終嘅勝利！我哋要堅持香港呢一片土地！叫《流水革命》限制咗我哋嘅想像力！

所以我係度正式提議，呢場抗爭應該叫做《時水革命》

原因有二
一、時水，字面解釋上係應時的雨水。呢場抗爭的確係來的非常及時。適逢中美貿易戰及台灣大選，呢場抗爭正係百年一遇嘅時機中萌芽，呢場雨水來的非常及時，為呢片腐爛無比嘅土地提供重生的機會
字典︰
二、係不知不覺間，呢場抗爭泛起了《光復香港，時代革命》嘅口號，《時代革命》 加上直譯嘅 《水革命》，自然就係…《時水革命》

啲藍絲實會叫做屎水

唔制，好難聽。

屎水咩屌
叫林鄭之亂好過啦

Btw
黨鐵職員
今日你包庇
他日你自己必定遭殃
—————————————————
譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客

得罪講句
幾時由你改名咁巴弊

《流水革命》好聽D

自己聽到都覺得似屎水多啲

btw唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

收皮，用歷史觀嚟睇，只會叫做「2019暴動」/一九暴動

仲要p牌
有少少common sense都唔會咁叫

大是大非在前係到諗改名無聊野
居心叵測 斷估如果用咗個名
佢條友擺明想借機話係佢改晒命

潮革?
唔同日子唔同既不合作運動
唔同時段有唔同形式既抗爭
黎得快 轉得快 擋得快
持續不斷 不散的進退